想整皮的銀包 ［求教學］

小弟想試下親手整個皮的銀包，但係完全無概念點入手，上youtube都有睇過下啲皮，但係唔係好明⋯

想問下要準備啲咩工具？
應該睇咩書/片可以做參考？

咁有無話睇咩書/片可以有幫助？

皮的銀包
巴打又書面語又口語嘅
上YouTube應該搵到好多教學片啦

我覺得你可以試搵搵紙模先
新手整銀包應該最麻煩個弧位
唔洗自己design就最好

一時手快

咁揀皮呢？

零概念⋯唔識分咩係好咩係唔好⋯⋯
驚買完整左好快玩完

你落深水埗睇下d皮, d人會話比你知咩皮好,點整好

好！

同埋果到好多set好哂既套裝,
如果你想整得再靚d 又想學下技巧 又唔怕貴 可以報班, 雖然果d都係set好哂, 但都叫有個導師教你
你上過1次之後自己diy就易好多